學資處見家長

有無人試過學資處寄信黎要你上office見家長？咩宣誓 好不安 發生咩事

點解？

就係唔知點解。。

家訪都試過啦...如實申報嘅咪上去照講，抽樣嘅姐

真係random抽樣？

應該係

不過我果陣係最後一年申請
中撚左之後 比佢抽番以前D申請睇

一睇就比佢扣左幾千蚊, 話以前批多左 要即時還

咁奇怪
有晒proof睇都係果set數架啦

好賤架佢地
果年申請 比曬D銀行簿佢睇, 佢睇完又唔出聲

過撚左幾年 抽中左你啦 就囉番出黎問你 5年前依100蚊囉出黎做乜
果400蚊轉左去邊

current year問都未必記得囉, 重要5年後先囉黎問

咁都好小小
我嘅做法係同佢鬥煩
乜鳩無寫明嘅transcation都remark
再入自己電腦存檔

我哋窮 自己儲錢交學費

屌你老味你可以免費有錢

我哋返工返到狗咁

Pps過數個d佢check 唔check到source架 定係就咁pps

HSBC statement 有寫

如果我用中銀呢？

中銀就真係唔知喇

見得都預左申請唔到
佢會查家宅咁問你，只要有一條數冇寫係咩，例如過數買已嘢，過數比朋友，只要佢覺得可疑就會圈曬問你依啲數做咩黎，然後要你解釋不特止，仲要去銀行印出黎拎證明，再拎返去比人簽名核實
跟住我同我媽都覺得勁煩，根本有心為難，直接唔撚要好過

扮乜
明眼人都知

咁撚煩。。。

咁個户口真係有你老豆名
你老豆雖然唔記得,但又真係漏報喎
你老豆唔記得都有責任

試過
本身自己屋企真係好少資金來往記錄，一大份嘢我淨係填過好少嘢。
之後就俾人抽到家訪，其實都冇咩，有傾有講，最緊要係啲資料係真實就冇咩。
佢見到有問題先會再問你，再叫你補交翻。

正常黎講 佢地唔會check到你有咩銀行acc. 除非自己報
因為佢地都無權問銀行拎資料

只能講合乎程序但不合情理
所以點都係要預早問定先架啦
講緊嘅預早係入U對上一年嘅3月

唔想俾人煩，先要知道遊戲規矩同佢鬥煩

咁點解呢位巴打個case又check到既

呢個真係睇到我眼都突埋
入u前既野都要check
Btw如果老豆老母離左婚，法律上我跟呀媽所以任何關於老豆既入息戶口乜乜柒柒都無填
佢會唔會叫我交番曬老豆個邊d資料/查到我老豆啲野？

行政失當
去申訴專員度投訴